(回帶)PepeBird-Man NBA 生涯

以幾日ig , Fb 全部都係比比鳥。
巴絲們，我地一齊歌頌一下球壇傳奇球星-PepeBird

周柏豪-比比鳥人，NBA傳奇人物，
籃球成就更令眾NBA球星紛紛向他致敬~

Kobe更指自己只有柏豪8成功力，
在柏豪面前，巨星都變得謙卑了！

冇人識PepeBird?

有冇人有佢威水史分享下？

推

Push

樓主坐左9個月

回帶
你要驗眼

Pish